(MCQ) The lion wa grateful and realized even small _____ can make a big difference .
  A) Difference
  B) Creature
  C) Lion
  D) Grateful
Answer: Creature

(Fill-in-the-Blank) The lion wa _____ and realized even small creature can make a big difference .
Answer: grateful

(Fill-in-the-Blank) The _____ woke up and caught the mouse , ready to eat it .
Answer: lion

(Fill-in-the-Blank) One day , a mighty lion wa sleeping in the jungle when a little _____ accidentally ran across his paw .
Answer: mouse

(Fill-in-the-Blank) A few day later , the _____ got caught in a hunter net .
Answer: lion

(Fill-in-the-Blank) Moral : _____ is never wasted .
Answer: kindness

(Fill-in-the-Blank) The _____ laughed but decided to let the mouse go .
Answer: lion

(Fill-in-the-Blank) The mouse pleaded , please , let me go , and someday ill repay your _____ .
Answer: kindness

(Fill-in-the-Blank) The _____ heard his roar , ran to him , and chewed through the rope to free him .
Answer: mouse

(True/False) True or False: Moral : Z is never wasted .
Answer: False

(True/False) True or False: A few day later , the lion got caught in a hunter net .
Answer: True

(True/False) True or False: The mouse heard not his roar , ran to him , and chewed through the rope to free him .
Answer: False

(True/False) True or False: The lion wa grateful and realized even small creature can make a big difference .
Answer: True

(True/False) True or False: The mouse pleaded , please , let me go , and someday ill repay your kindness .
Answer: True

(True/False) True or False: One day , a mighty lion wa sleeping not in the jungle when a little mouse accidentally ran across his paw .
Answer: False

(True/False) True or False: The lion laughed not but decided to let the mouse go .
Answer: False

(True/False) True or False: The lion woke up and caught the mouse , ready to eat it .
Answer: True

(Short Answer) What is meant by 'lion' in this sentence?
Context: a few day later , the lion got caught in a hunter net
Answer: A few day later , the *lion* got caught in a hunter net

(Short Answer) Explain the term 'mouse' as used here.
Context: one day , a mighty lion wa sleeping in the jungle when a little mouse accidentally ran across his paw
Answer: One day , a mighty lion wa sleeping in the jungle when a little *mouse* accidentally ran across his paw

(Short Answer) What is meant by 'mouse' in this sentence?
Context: the lion woke up and caught the mouse , ready to eat it
Answer: The lion woke up and caught the *mouse* , ready to eat it

(Short Answer) What is meant by 'difference' in this sentence?
Context: the lion wa grateful and realized even small creature can make a big difference
Answer: The lion wa grateful and realized even small creature can make a big *difference*

(Short Answer) What is meant by 'mouse' in this sentence?
Context: the mouse pleaded , please , let me go , and someday ill repay your kindness
Answer: The *mouse* pleaded , please , let me go , and someday ill repay your kindness

(Short Answer) What does 'mouse' mean in the following context?
Context: the lion laughed but decided to let the mouse go
Answer: The lion laughed but decided to let the *mouse* go

(Short Answer) What is meant by 'kindness' in this sentence?
Context: moral : kindness is never wasted
Answer: Moral : *kindness* is never wasted

(Short Answer) Explain the term 'mouse' as used here.
Context: the mouse heard his roar , ran to him , and chewed through the rope to free him
Answer: The *mouse* heard his roar , ran to him , and chewed through the rope to free him